連政治中立既KOL都覺得白兵之流有問題

以為自己好撚多人支持, 原來一直圍緊自己個爐
出面大撚把人當你係邪教或收錢做野

黃柏裕之前有水人買泰國樓前科